Bản thử giao diện cho trang admin
// trong file station.JSON

Các thuộc tính cơ bản của bãi xe, còn có thêm thuộc tính stationId ( Mã bãi xe )
các mảng lưu id của các loại xe khác nhau, để hỗ trợ xem thông tin chi tiết từng xe trong bãi !

Trong file user.JSON
"userName": tên
"userId": mã id của người dùng
"idCard": số thẻ tín dụng
"accountBalance": số dư tài khoản